分開一星期了

因咩分手

一次就定死刑

一齊左幾耐

佢係咪只係打算玩玩下炸

真係對一段感情好既 唔鐘意就應該要同對方溝通架拉
唔會因爲咁樣就分手 除非你偷食姐 個人理解

做下其他野分下心 跑下步 不要太傷心了

睇你自己點諗 仲愛既嘗試去挽留但不要過火 以免佢反感

決定在你手

可唔可以講下件事關於咩